如果你過咗25歲仲單身，下個月31號你素顏出街

就會比人以為cosplay 緊詭修女

中秋節快樂

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

lm

你出post啲內容勁有趣

返來未

其實全部一樣內容

攰死人了

期待樓主開po開到1001

去緊機場啦

哇 呢個名好正

禾頭要爆了

我就唔係咁期待啦

標題至岩

幾多個人返

手信

講real
可摸以幫手買太陽餅
比番錢你

我素顏嚇屎人

冇idea啦

一齊去Halloween cosplay

留名

都係3個

去ocean park做pt

春袋

嚇到d小朋友賴尿

姐姐要咩牌子太陽餅
你要大量？ 小小就唔巧計錢啦

原來佢地stay behind 你帶兩個台妹

糖村!
機場有
上次跑唔切去

如果有兩位台妹，咁禾應該唔會返香港

禾就是買左糖村

失業豬西

咁好唔洗返工？

豬西留名

正啊！
但你有無買多？
呢個是我醉愛

觀塘線delay

視乎你要食幾多 我本身有買多既

要曬佢
地方既姐姐需要太陽餅

橙

騎牛小隊表示已返到屋企

巧，不過都係幾個而已
夠食？

工都未收牙

lau ming

走了 今日太攰

好攰
但未夠鐘

牙8

剛總隨時閃得

隻牛有幾快

覺得自己好毒

是咪又有女撩但你又派🍋

同人傾緊計傾傾下多左個唔識既就靜左

其實都可以係因為上一次傷得太深
唔想再俾人中途拋棄 所以先選擇唔再拍拖
係 無錯 香港地 真係你想出pool既話 搵返個同自己差唔多條件既人就出到
但係咁又點 為拍而拍 因為見到周圍 甚至成個世界都有既時候 所以自己都想有既話 咁樣已經脫離左最初''拍拖同相愛''既理念。。。
所以 還是算吧
Btw 拍拖真的不重要 自己一個人都可以活得很好

是囡囡吧

好想有人陪
我真係lonely 到抑鬱

千萬不要寂寞而隨便搵人陪
到你搵到真愛既時候 你就會後悔之前自己因為寂寞所做過既一切

呢度都唔止一個絲約你啦

但係完全諗唔到點揾

現實一定唔會有人對我有性趣
玩交友app我又懶
朋友介紹我又冇朋友
咁仲有乜途徑

但係呢啲都只係暫時
隨時可以消失
想揾唔消失

豬豬

隨緣 緣份到了就會有
咁心急做乜。。。算啦 可能有d人係注定一世單機呢
對屋企人好d 對自己好d 總之就唔洗咁心急

已經一齊返屋企
可摸以擺低100蚊先

岩岩收皮

點解要係我
公平咩

開始懷疑自己
香港8百萬人搵一個接受我嘅都冇

如果真係要出pool,就唔好理呢d野...

督促d伙記

依家單機唔代表將來都單機架嘛絲打
正面少少諗 依家係一個俾自己為變成更好既人既機會
到時唔係人揀你 而係你揀人
我記得好耐之前睇過一個post 有位絲打接近30歲
佢都係單身左好耐 佢話過自己20歲頭個陣都憧憬過愛情 20歲中都擔心過無人要 直到依家佢都唔再諗咁多野了 做好自己就得
所以呢 唔好諗咁多 做好自己吧

只要講 你走啦 禾唔想搞大佢
牛佬就會走得好快

公司有自己份先會咁勤力

求教學

無野係永恆嫁wo

教做毒撚有幾難

岩牙 除左亞視

多囡毒撚

伍姑娘 出雙入對

久久

放負 覺得人際關係方面都幾失敗

北上13億人

onon99 又一day

Same 好難識到朋友

北上狗也不

好忙
聽日一樣忙

秋風起

忙完又係onon99 又一day, 不停loop

三蛇肥

打beeno

直至後悔浪費咁多時間

日日都素顏

燒完下一餐

已經後悔緊, 但...... 可以點?

無食過

禾來

天生麗質

牙念素顏都膠汁

你地巧難約

係懶
同麗質拉唔上

慢熱 外表唔吸引 即係毒撚格

不要對禾幻想過多
自己都冇眼睇自己

我好易識到朋友
但我唔去蒲
玩唔大個圈子

日日都素

今個星期都係三十度

細個咳底
靠食蛇好番

依家25

尖時間！！

好想快d著長袖衫

要試下 好似雞肉咁

都係好熱wo

啲人唔見曬 係咪出曬pool

唔知 此post已完

岩岩先開冇耐

因為冇哂25歲單身，所以此討論已完

變晒22歲

有26歲單身

典解矛人既

祥祥

孤孤

相睇成點

我對條女完全冇feel, 但兩邊家長期望好高, 條女已經同佢老母講咗話唔啱, 但佢老母似乎都幾難搞, 而我就仲未同兩老講, 相信要面對一場腥風血雨......

講又煩, 唔講又難......

講啦

咁始終都係要講嘅...

聽日返工

Jm9

我接受唔到聽朝要返工

每日都接受唔到

出街玩手錶 ，好熱呀！

大家好牙

我可以跟在你身後

大家好 又有新post

我又想玩

覺覺好呀

贊路

BBG

啲親戚呀哥家姐細妹都結晒婚/準備結
自己就仲a0
老母成日都係度比說話我聽 我知佢好想飲杯茶
但你不如問下點解你生到我咁矮咁柒先 160柒頭

牙豬

160都仲有得溝150既妹妹丫

烏豬終於係到

我都係又矮又柒

Wug你好

唉25歲人
老母都開始想行動
唔知會唔會比人煩去話相體
但老母之前介紹親比我阿哥果d都
仲要係大陸既，同鄉果d

雖然我一定唔會去，但好怕煩

你個名好吸引

最近忙緊見工呀

訓覺未呀

大陸西好似幾好屌既

準備瞓了
大家早抖

見咩工牙豬豬唔彩禾

啲老母成日都恨飲杯新抱茶恨到顛，最搞笑嘅佢地一班師奶成日話阿邊個個仔中學畢業搵萬二蚊咪一樣結婚之類，聽完得啖笑

單身接近兩年
完全冇圈子識人

先唔講屌，但係佢地好識捉男人心理，上次探親有個朋友帶咗個大陸女仔出來，未見過面都好傾得，食飯又幫我裝埋，又夾餸針酒，重要靚女大學生有啲錢，搞到我人生好有幻想力，但冇耐就嫁咗個香港有錢人了

但我只係好遊咁踩，怕你放我星

你都話係靚女睇下
我見我阿哥見果d都係農村味
再唔係就成個男人咁

我覺得圈子唔難搵
最大問題係同人溝通
好似我咁，唔擅長同人打開話題同傾計
好聽既叫文靜，唔好聽d個人毒又獨

樣我只係普通人樣
高又唔高

所以第時我覺得單身成世都無得怨

加埋

可以有咩圈子識人 交友app?

身同感受

簡單嚟講, 係掂嘅駛鬼相睇咩...

學下d興趣班
網上既group
交友app都係途徑（但充斥住一堆sales）
不過都係睇你識唔識同人溝通
引唔起人興趣同我一樣都只會企左係到

都有既，但ok既真係佔好少數

係咩 sorry
去見會計文員

會唔會OT到唔得閒上來吹水？

同中六合彩差唔多...

像影子追著光夢遊

星期四

00識呢首歌

有咩問題

無
好眼瞓

好心啦
落咗成半車人啲人都要pack埋企

搵食姐

我夠要揾囉
企鬆少少一定要人貼人咩

標題正！

專聽女人歌

早啊

試下係地鐵唱歌 d 人會行開

早呀

中女燥底格

只會愈黎愈多

累得像條狗

好眼訓
要早成個鐘返公司是否悲哀

各位早晨

成日唱

係咖啦企開啲

都冇人上車啦

狗先唔攰

d 人唔中意企入去架
門口位有寶

點解要咁做

老細叫

屌死佢

唔屌男既得唔得

爆佢菊

繼續叫春

已讀不回你就算啦清

咁重口

留名等睇下年聖誕節叫春鋪

早返一個鐘走

早

正有此意，但係我公司得一個單位仔。。。
走人好明顯

早呀 year

100早

啱啱喺美國返嚟嘅雙失廢青都係喺度hea緊
今日幫緊朋友畫commission

橙 但agger

9

4

1

7

10

2

6

3

8

5

太易玩鳥

早牙雨

好眼瞓啊廢老

喜愛夜蒲

好啦 本宮批准你訓

有矛人call g

u?

諗緊

煙鴦雞無辜飯$32如果減到$5真係好抵

LM

我都想知
但未有人請

又入黎叫春春

氣氣

安安

Hapi Hapi

擰擰

GG

伏伏

烏烏

忙嗎

忙到仆直留名

春春

想食但又怕肥

邊度有得叫

忙住叫春ja
me一向都係扮工既

啃他雞牙

咁正

Wu g

你話怕肥是咪inch me

豬豬又忙唔忙？

橙

仲有個零鐘收工

附近間嘢收咗皮冇得叫 ，轉去食南記又貴咗好多

典解貢講

南記食開$28咋喎

食野

瘦到張紙咁話怕肥

廢青中

牙帽好惡

真係好
我都想做廢青
有冇人包養me

惡人谷

屌老味出門口企到而家好撚攰啦dllm

總會遇到秒回你既人既

一齊叫春吧

我自從用咗AW之後，所有人都秒回

aw是乜來

禾秒回你

我大食呀 ，$28餐當早餐食

⌚️

冇用喎清 呃9me

rich

春

下次食個最貴嘅，之後去征服世界

話分兩頭，秒回都有分真hea定假hea

好撚多野做

風流過後

55 / yes / 😀 / 👍

抵啦

但我無錢
又好悶
見工無人請

Noted with thanks.

聽左想得太遠未

悶

Ok

😂

✅

我缺女朋友
要唔要黎見工

不了
無錢無高潮

但秒回我嘅人 我又冇興趣 唔想秒回

有錢都無高潮

係咪你阿媽秒回你

你有幾多錢

早幾日先比親戚撚完:仲未搵到工啊
廢青真係好辛苦...

✔️✔️

Me有錢

Sosad

🤦🏻‍♂️

有冇人解下話

落返地先啦

所以我喱埋唔去見親戚
去左見工，好似請硬我咁，係咁讚，又話good
好亂呀

有幾多蚊先

出offer 最實際

因為冇乜胃口求其買方包
四片成600卡路里

叫夠用有突養得到多個

等裝電視

成日同親戚講食老豆老母都夠過世，搵工呢啲唔急，都係搵女急啲

一碗飯

養狗狗

介紹比你啦

食咗黑屎飽未

部電視黎咗 裝條友話唔係e區唔黎 話叫返我個區d同事黎

春春 佢好正架，真人又靚又瘦，身材又好，勁大方得體，又唔毒，勁多話題，好為人切想

下 咁又要等
不如自己裝

想養貓多d
做貓奴

要上牆呀 要等到4點-6點先黎

春春都係架

有排

春春係貓？！

係呀

e家就咁睇個盒 好似好大部 買個陣又唔陣

咁快見過面啦

咁大部睇得清楚d嘛

未見過

個盒大部機三成是常識嘅
吧

咩係黑屎飽

咁你唔吹大啲

咁樣講反話笑毒撚好咩

條友真係唔識㗎喎

可惜唔係我用 係呀媽同細佬用多

我係狗

啊春計卡路里

冇計 咬咬下覺得好味睇下佢用咩做

之後

咩方包咁癲

做大啲條數，600卡算係乜嘢

肯定好好食

黎緊有團見春春
「春春握手會」
要唔要一齊莊

明明你就係咁正

揾工未

乾啃方飽會嘔嘅路過

即係好撚肥

冇樣中噃！

好好味 不過咁肥不了

要硬食啊

it dog here

試過就咁食路落，後來發現揸實佢竟然覺得有咬感食得下

窮撚得方包食

好好味
唔怪得啲鳥成日食

識食一定係食全麥包

宜家好多假麥包

這路程得幾分鐘真是太短

好眼訓

應該都係差唔多

訓著咗

剛總坐房想點訓都得

第三個post無人理

哪有房

牙花

係公司想要邊間房就有邊間房

想見

見埋工啦
GG你無睇我講野啦
心淡了

有希望嘅 我都係fg 好多朋友都未揾到工

比起搵工 我想搵男朋友多d

應左先唔想被diuu

GG
你地推得咁快，睇唔切....
我下次會留心

咁緊火

啊花

Me too 身邊全部都係女

我想搵女朋友多d

唉喲

呢到個句都好緊火

咁點算

去韓國搵

係我錯

十幾廿蚊

我同你掉轉得唔得，我呢邊全仔

照殺

連暗戀對象都冇

香港得啦

暗戀GG

可唔可以介紹d黎

你大人有大量，原諒小弟啦

緊張你就輸了

我小人黎

本身無咩野
無啦啦人地玩失蹤我梗係驚啦

比靚仔約左去扑野

nplm
樓主

有乜咁緊張

我約你去扑野

上我到

佢放你飛機你咪去大家樂打個邊爐咪當冇左件事

咁大個都未約過女仔

扑碌大既
一開門扑濕你

點為之靚女
美極我就識分

被紅色炸彈炸中
留名

想知點靚法

樓主D post名都幾有心思

因為比囡約

人生然家

咁你當係美極啦

請珍惜會主動的囡

冇女約過

請收我呢雙膝頭哥

都係既

我主動約都被收皮

可摸以約你00

終於整完部電視
呀婆話好大部 唔使戴眼鏡

黎bbq

樓豬其實幾有創意
點解會同我呢個毒撚一樣單身

買左好多螺螄粉

攰攰的

個樣太有創意

畢家索都咁出名你就知抽象派都好有市場

仲未試過

每日都攰到仆街

畫就係
人就不了

正

減磅會唔會無咁攰嫁

可能會
腳成日痛

笑左

咁夜先返工 你係姑娘？

帶我去帶我去

我唔介意做第十一個

毒飲毒食

你唔搞個展覽點知喎

唔洗
我日日都毒食

恐懼過伊藤潤二

算啦，見過大把正常樣正常性格 A0, 又矮又柒性格又煩嘅 O3 or more

我係食物鏈嘅屎

d人派隊俾錢入場

我都真心唔明點解呢度嘅絲打冇囝 高汁過我識嗰啲有囝嘅frd

咁邊個食屎？

你有j我實追你

邊個屌你

姐姐好

你有j我實受媾

高汁春

你講樣高汁?

春春係我心目中好高汁

點解我又矮又㭍性格又煩 都要單丁

我低汁過catgirl

假使世界原來不像你預期

仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

今日嘅我冇極限

點解要咁對我

有車車

自私車～26撚

我返黎啦！

食咗飯未？

食左自助餐
要食宵夜？

第二晚餐

唔肥架 過黎陪禾

想weak了

咁早weak
仲有星期六日一等緊你

唔記得問你邊架?

成日覺得d標題好有趣
入到來見到d狗仔會開心左一下

我搵唔到 Husky 呀

不要欺騙世人

有車

可愛路線嘅羊仔~burgman200

不鳥

單車來

老嘢係揸呢啲啦~之前部MT09揸唔掂賣咗鳥

老野 我之前係

09係正野

點解呢度咁多人都單身，但我留TG都冇人理我？

利申：正常樣，之前留過TG起呀春既post唔知有冇人記得

發夢4波上紅區,拖波減速,2波定油入灣,出灣畀油上3波,扭上4波入紅區

玩到詭修女添啊

單車都冇既我

冇

世上最強嘅武器你都有,你冇得輸啦

咩玩法?

冇啦
得11號巴士

竹園

唔識入彎 教禾

即係有腳

好~今晚早啲訓

教禾一下踢兩個波 GP車手先識既技術

8千轉兩米車,自己領略到幾多就幾多

求車尾教學

好Gay

吹咁耐~巴打都有玩26?

各位觀眾晚安

,上咗牙勞綠未?

每日都刷新緊仲未訓著既記錄

TGIF

後知後覺岩岩攞報紙好似俾個阿婆鬧

起身叫秋啦

講左大半個月既秋意終於出現

放三日

阿婆鬧隔離姐姐d 乜

唔係咁易架

屌禮拜六咪又係熱番

早晨春春

唔怪得鼻敏感開始來料

琴日睇新聞好似天日低22度

叫春報到

星期五啦

振夫綱

你想咪去
我冇所謂

好涼爽

係咩 方過me肥婆捱咗成個夏天啦

飛行員早

好耐冇嚟過
可能冬天就橙了

我成個summer無做過運動
肥撚左勁多

正呀又到打beeno季節

念

好眼瞓啊救命

不嬲都肥
不過越來越肥

今日ok 不過又會好卵忙

拎呢d黎玩
破壞民族應情

聽日放假啦

今日地鐵貢少人

咁趁冬天做下運動啦
跑下步行下山，飲食唔好太放任
D體重會慢慢降得番

準備睇人著羽絨

00唔care架

日日都比屋企人嘈幾時搬得出去

佢地搬出去咪得囉

姐姐屬於大家的

Btw 未失過手既100 都仲無未失過手

秋季活動來了

聽日仲要返

放連假去曬遊埠啦

師兄加油

除咗細個仲係老母揀衫之後冇着過

內心很痛但又要面子

搬嚟同我一齊住

組團行山

好似真係冇食過檸檬

公平咩！仲未搞passport 好似七百幾蚊

我坐埋一邊先

命中率100%

我地係膽小毒撚唔好搞到我地

瘋狂打

拜就對了

一陣潛晒

去金鐘m 記行

咁你開乜鬼嘢戰

好似係七百幾，師兄你都得咖

肥矮毒柒表示安全

打beeo 燒内

番多一日連放三日

又有新款

冇錢整

無錯阿

偷渡去旅行

下個星期六要返

有pc9
想送比個朋友

早神^0^

順便諗下32post 名

金鐘m gay行上太平山

又是叫春的一天

做乜勁

仲有人鍾意

但入面影都冇

5p 仔

jo sun (´∀｀=)

想有時間叫
仲未開工

真心想行
搵行山大師帶路

返緊啦

係咪咁先

莊
max三星

平時我木口木面嫁-3-

我都返緊不過食緊包

烘底三文治好味

召喚牙花
問下佢鮮

我行過見佢逐份逐份派係度等咗十幾秒
佢俾說話我聽話咁後生都等人派報紙
我開頭心諗後生唔可以睇報紙

後嚟諗諗下佢應該話我企係度等佢派
但我試過自己攞俾個阿嬸話駛唔駛咁心急等佢派
咁你份工係派報紙禾

明明佢岩岩返工我先係收工都咁燥底

冇j可以？

差人黎

鬧你唔係因為你主動，只係因為你後生樣靚

女朋友

而家d 60後

快點pm佢

廢老磁能線咁都有得鬧

欣宜都靚

不要低頭！

眼瞓得濟都廢事理

潮文嚟？！

中學畢業後無睇過實體報紙

d 廢老真係

欣宜係我既

屋企應該唔比

啱呀睇唔順眼因爲妒忌

🐢頭會掉下來！

你是女神

我都係攞咗就睇下 返到去都係俾兩老睇

念念

有j是咪俾

返多3個鍾工預備gay gum ok？

不要為俗眼收斂色彩

可能可以即時入住

姐姐早晨

Me

Goal angry

30歲單身又點睇

3男2女

派手信就食檸檬係咩玩法

日日返工係大攬窒半個鍾唔係路

咁你可以簡定火冰雷土4屬魔法邊條路岩你行

差佬黎好無

是咪冇keroppi
利申盲L

你比禾牙

又肥又矮

刷過首抽

影之前食咗粒
唔知嗰粒係咪

你比條仔禾先

我揀雷 夠mk

星期五

Finally
好多嘢做唔想做

改左啲人認唔到

呢度啲人起底好勁

Sorli 囉！ 冇訂去咪上連登

有開個post 已番唔到轉頭

深潛會員

佐助型毒撚

押哂韻 返生盧david

會不會食左隻狗

因航食屎

國泰帶頭11月起收燃油費 可自由定價旅行社憂混亂 (13:01)

國泰航空宣布11月起收取客運燃油附加費。

【東網專訊】因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名節節下跌的國泰航空，率先公布11月起，由香港出發的長途機每程將收取652港元附加費，短途機則收取146港元，有旅行社表明會將附加費全數轉嫁到消費者。

民航處2年前規定航空公司不可收取由香港出發的航班的客運燃油附加費，上周放寬規定，由香港出發的航班11月起亦可收取相關費用。國泰網頁公布，所有國泰航空及國泰港龍航空於11月2日或以後簽發或重新簽發的機票將包含燃油附加費，費用適用於所有票種，如往來香港及西南太平洋地區、北美、歐洲、中東及印度地區、非洲的航班，11月起將收取652港元，非以上地區或國家則收取146港元。

香港航空指，會仔細考慮市場經營環境和燃油價格波動因素，向在港出發的航班徵收適當燃油附加費，並會設立定期審查附加費的機制以適時作出調整。港航指，現有的機票價格展示符合民航處的新規定，官網訂票系統會向客戶清楚顯示必須支付的總票價，及列出有關稅項和附加費，以協助市民在知情下作出選擇。

新華旅遊總經理蘇子楊表示，不反對航空公司收取燃油附加費，表明會將附加費百分百轉嫁到消費者。他直言，擔心運作上有混亂，因航空公司可自由定價，變相旅行社及市民需到不同航空公司格價。

民航處回應指，已去信香港航空公司代表協會及其他航空公司，要求他們若徵收附加費，須清楚向乘客和代理人解釋附加費的水平及調整費用詳情，又指現時市面有比較機票價格的網站，相信提高消費者評估不同航空公司所提供票價的能力，有助加強競爭，重申鼓勵業界競爭及確保價格展示的透明度。

旅遊界立法會議員姚思榮表示，早前曾與民航處討論相關問題，該處考慮到不同航空公司使用的燃油不一，加上公司規模不同，故准許航空公司自行決定是否收取附加費。他認為，由於航空公司的附加費水平不同，旅遊界操作上或有困難，建議該處應為市民提供可統一查看航空公司票價的渠道。

航運交通界立法會議員易志明認為，最重要是航空公司明碼實價將機票價格列出，保障市民。他相信，隨附加費為航空業界帶來競爭，市民有望可受惠於便宜的機票，不擔心增加附加費會影響市民出遊次數，因市場上仍有廉價航空可供選擇。

冗員mode on

我應該真係食咗粒kerop
但肯定冇狗

抖多陣先

禾都係深潛咩

我一定練冰,好撚熱丫而家

睇到facial都冇人呃我做個句 唔爭氣咁笑左出聲

飛行里數越黎越唔抵玩

有矛人食雞

要簡冰
諗好左

應該話知自己要啲乜

同我一齊去救北極熊

黎起禾底

唔上連登點一齊起身叫春牙

美極

去坐用冰造既破冰船
有海嘯黎將會佢地結成冰
諗下都覺得型

豬豬激動留名

咁膚淺
緊係搵到一個夾你
或者起碼就會大家有商量互夾

就算有錢 靚仔 個人自我中心都冇用

hi all 單身男想識女

難啲

琴日想食

呢度得美極(聲稱)

今日呢?

淫豬

唔緊要 一齊做運動

神棍

同你條棍一齊做

40 mins to go

傻啦

ga yau

現場直播

Call ng call g?

琴日食左賓g

剛牙call 5 call g ?

Meh yea lai?

下星期ok?

jollibeee 法國個黑cow holland jeng

多謝馬蹄

你錄影

me ok ar yu / ar spring / ship P ok ?

Me pk 👌🏿

有矛人灣j食飯

仲未決定到食埋先走定返去先食$23蚊x野家下午茶

快d諗

食埋可以同姐姐食

幾時先收工

支持

Wug fighting

加油 得咗請食肉

要去銀行排隊 下星期一齊食

渣ga

有得隻揪唔隻

你食埋我個份

食呀食呀

糧尾牙
像我這一種窮撚

牙剛唔食 ？

夜更廢老 vs 牙雨

牙剛就是嫌棄我

星期一方加
你哋返？

梳
7咗

食牙

標點符號的重要性

下星期 ，一齊食 ok

多謝剛剛

Ok
眼盲

下星期 一齊食

做埋打燈

打少d丁啦

你順手打埋丁

今日出左糧

想死了

想食車仔面冇車仔面
想飲珍珠奶茶冇珍珠

禾同事去左X仔麵G+ WOOO

你就好

我去另一面果間 唔想食車仔面g+

又MUD蔥笑面虎

No 漏完單仲小器緊
另一面

小氣簿

加油

想食雞翼尖又冇

渣油

多謝屌屌

多謝雞雞
你上水啦咩

出完都係無錢

得閒咪上下水

食飽

去上水玩

熱飽

不鳥，咁多蝗

橫掂都冇不如捐比d窮人即係禾做下功德

Me too

然後交埋d支出得返雞碎咁多

響樓下見到男神

撞到廢老蛇王
btw, 底已起

要搵人借J先

緣份到了

有雞碎都巧

你會留到幾點?

禾無帶係身 因為一陣要派埋俾其他frd，我要返屋企拎

如果今鐘站呢？方唔方便你？
唔方便就照旺角啦

無睇一陣post 竟然有野派！？

下個月31號生日
26歲
好唔想生日

啱啱25歲又點算

pmed

1. 唔好派🍋

我要健康運動

呢度係老姑婆圍爐區？

1700 OFFICE 得返20% 人
靜到HIHI

就收工

無人理你架啦，今日開心星期五

痴線咖！龍心開心到喊

the one ,the only mighty god
coming from the sky ,my angel

是咪要學佢up2句英文先cow到囡

仲有5個字

偽毒可恥呀

未收牙

剛剛

春春去左溝仔

咁耐咩

牙念

I go to school by bus

春春出pool今晚

10分鐘

Go down and eat breakfast

don't know doing what

大把仔比佢攬

快了

終於放假

樓主男定女

分幾個黎好wo

放假囉

6點已半個天咁黑，秋天來了

請提供仔的

鬼妹

bobo boy

They wents to sch by boobs

依到好多

Happy Friday

呢度全部🍋我

贊路開心

我又想要

好野 開心

開心大衛

呢到全部擰乾你

不過今晚都係Hea係屋企打機

Bombom

What 7 u say?

Wu g 開心無?

檸檬收集機

秋分已過

我唔會🍋你

我又打

開心呀，收到email

恭喜wu g

龍心要唔要

過唔過到個test又係另一回事啦

巧肚餓

咁我繼續單身

肚餓又眼訓

岩岩烚好晚餐
岩岩有人邊行邊食營多
引到我想死

營多麼需要你營多麼需要你

星期五晚呢度都無人

少年太年輕了

原來得我真毒

還是天天好

係到

生日快樂

追緊龍心/馬車啲痴線佬post

姐姐做緊咩

thank you

攤左係床

上次踩場個段

唯一一個自稱黑社會嘅人無視

星期五真毒矛節目揮手區

岩岩先收工

姐姐唱唔唱歌^0^

Metoo

Jo mud?

好悶啊想出街玩下

So tired ah ai

作作地病
瞓覺算

先9點 點捱到今晚訓教

聽日要倒屎咁早去學車

加油
我10月尾再考

記得學果時熄車要入一波

想飲水

牙涼

哥哥你好

伯伯都黎

準備歸家瞓覺

姐姐返屋企小心啲
我都返緊屋企

姐姐返屋企小心啲

有d 咁既野嫁咩
依家剩係識p 波 d 波 r 波
利申 自動撚

1001

Cmb乜黎

咖啡

完po lm

樓主星期5出左pool?

可唔可以叫下春